[和理非] 打狗要打要害， 要諗計減佢地人工， 褔利， budget

做cd rom多年但無開post, 忍唔住問人借account開

勇武同文宣固然重要， 但要真正有效打狗我認為要減少佢地資源， 等佢地唔可以出香港人糧打香港人

而家佢地unun腳打下你， 又有ot錢又有宿舍住

雖然我唔太識法律程序， 主要係brainstorm大家， 既然公務員加人工之類要立法會批， 理論上係咪可以唔加狗糧或者減？ 至少要同其他紀律部隊睇齊等。 我都明應該好難做到…但個人覺得減佢地人工對佢地生活上同精神上打擊都大， 要佢地乞食訓街！！！

利申： 借account, 可能出完post就潛水， 請各有志之士努力， 我愛香港

五大訴求 缺一不可

香港人 加油

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！